南亞小販：當日關sir幫我地執垃圾，我地今日都要企出黎

醒啦喂

南亞人心地真係好

南亞狗不嬲團結
打劫強姦都係聯群結隊